覺得自己好似變態佬

成日睇d大波妹
同囡囡講d好嘔心既野
又樣柒

唉 我幾時死

有無人同我一樣

講咩？